大家睇到未，關狗依然放生保皇狗

就算比人踢爆開分身
暗助保皇狗
佢依然永遠唔敢好似佢屌泛民咁屌柒保皇狗
只係想靠不斷開新post
再用佢堆分身正評轉移視線
對於有人質疑
佢都只會拋泛民出來
保皇狗永遠放生

泛民打手樓主依然無視泛民賣港事實

睇到未睇到未
又用泛民幫保皇狗轉轉移視線

話緊你又轉移視線，真係狗冇講錯

立即又有負評
小心又開錯分身啊

好煩

關狗開既post都好煩架
不過佢大把分身
話唔定佢就係用你呢招轉風向

你講呢啲？
薑____
天_
天滅_
勇_____
分裂___
好打_
Lech______
雲加_______

大家可以諗下
以關狗開post應力
完全可以好似屌泛民咁屌爆保皇狗
點解到呢個比人人質疑既地步
佢都唔咁做？
大家心知啦

唔知你
反正你開分身証據有晒
扮傻都冇用

冇人見過你講保蝗

其實好簡單
關sir繼續踢爆泛民
樓主開po鬧建制派咪得
分工合作
唔駛嘈

冇用
我開親屌保皇狗post
佢就會入來話泛民同保皇狗一樣仆街
佢既post一有戈人屌保皇
好快比佢用泛民點點點轉移視線
再講兩句你就變泛民打手
保皇狗點都冇得輸

証明

大家睇到未?

泛民同保皇狗一樣仆街都叫轉移視線

泛民唔係仆街怕乜俾人拉埋講

大家睇到未，關狗依然買中資股

但口講一套
講完實際99%都高住泛民屌
又係另一回事
呢招咪又係當年洪非凡個套

因為佢好實際
會實質影響到既野佢完全係企係支那個邊
好似投票 淘寶 股票
而屌五毛呢d屌完咪再開過個ac
有咩影響?
何況佢已經比人踢爆開分身
班五毛都唔知係唔係佢自編自導